airpods聽電話問題！

有時候聽電話果陣 按兩下耳機就會接聽電話
但點解有時又會掛斷電話